到依家都未有初選群組，其實選舉風險有幾大？定係因為有藍/紅出嚟投票所以風險會大咗？

如題

60萬人都未組成群組呀？又話咩超級電腦同天眼追蹤咗，政府快啲出嚟解釋下，快啲公開初選群組，淨係公佈慶回歸稻香33個，富臨25個，好驚好驚呀，點可能60萬人冇人中。

好驚呀，慶回歸有毒呀？

政府我撐你㗎，快啲公開初選群組，冇理由黃絲唔會中肺炎㗎？

好嬲好嬲呀，公佈啲藍絲群組，又唔公佈啲黃絲群組，政府係咪隱瞞㗎？

定係做藍絲先會感染？我撐政府㗎hi，我係咪好危險？

冇人睇到咁我摺埋先